關於衝唔衝 不如確立一啲最高行動網領

集合而家暫時最大共識
如果有人提出偏離共識太多的行動方針
就大家自己諗下合唔合理

共識例如
- Be water
- 不受傷
- 不被捕

仲有冇？